有冇畢左業既Polyu paed既巴絲打

畢業之後有咩工可以做？ 或者轉左邊行？

Product analysis and engineering design.
樓主讀hkcc ？

垃圾ive仔

黑衣

巴打讀過？

曾經fire safety 既工話請我，不過拒絕左

係咪30號可以見到巴打

係

巴打都係讀paed?

巴打開心嗎
識個i大？

巴打 開始有點擔心緊前途問題 我HW